有冇人覺得呢條女好撚煩

日日睇youtube都阻住哂

佛閪

何謂佛系玩法呢？

次次等個5秒等到想死

唉，真係有啲反感，即係你本身係明星睇咁多次都會有啲厭倦更何況你咁樣直情討撚厭

特別係隻眼同把聲我屌

又唔係靚

想一把車落去
Fuck系玩法

真係倍感安慰完來咁多同路人

最憎呢個髮型

呢句心聲

佛系阻尻住

Yes 好撚戇鳩 見一次屌一次

3星！

屌 聽到把聲都煩撚到仆街 佛系玩法

好想幫你㩒個跳過廣告

唔好意思咁岩cap到引到你

有聲嘅

好似以前d mk妹咁

我都覺得佢好煩（幫呢隻game賣廣告個d都一樣咁煩 一聽到呢隻game youtube都想熄左佢）

其他都冇咁煩 除左不嬲都唔鐘意個kzee之外

又冇野睇喎，我寧願睇「七個老婆一個官」

講野好撚大鼻音, 其他廣告都冇佢咁煩

唔撚係講笑可以評為2018最撚煩既youtube廣告

我一睇topic就知係呢條女

笑撚左

仲有 萬王之王

但我淨係對呢條女反感

糖妹樣

唔好胖糖妹黎比
糖妹好j咁多

屌原來唔係糖妹嚟

佢有冇波先

無乜

好似仲有條死傻閪都有拍呢隻game個廣告

Kzee

萬王之王果啲廣告先on9

播播下bb歌屌佢老母就彈個弱智到連野都未講得正嘅白痴仔介紹自己係萬王之王點樣升到廿幾級
屌佢老母

你鐘意聽bb歌？

wts up 我係游敏阿

係Yo man Wts up

想屌

游敏呢d正宗mk妹
真係好想屌

自從我頂唔順買咗premium之後
發現無廣告嘅YouTube
對我呢個成日聽歌聽片嘅人
真係好好多
爽到呢

一播而個廣告我YouTube 都唔睇 熄左去算

游敏bb

收皮

至撚憎乜撚fk系玩法
咁不如咪撚玩

雞

大家好 我係油敏 aka 蛇驚曼

其實係把聲出事 聽到把聲就燥左

條女好串咖 之前打機撞過佢
做我sup 雷9我仲要屌我

邊個嚟

佛京腰

屌一入黎就望到小花諗住衝出黎同意㗎啦
點知跟住先發現廣告黎

Ps 用左ad block utube 見唔到樓主條女, 得fb 見到

有沒有名 幾正喎佢
好mk

佢太過做作
完全唔入戲
隻Game一定唔好玩

第一次睇以為唔弱雞黎
心諗做乜去左搞打機片

油抆

等左有人講呢個佛閪好耐
我差啲因佢同萬王乜鳩刪左youtube 個app

唔係糖妹黎既咩？

大家好 我是香蕉

糖妹會冇波既咩

好似樣以為係添

嘈撚到仆街 勁想一巴車埋去
fuck 閪玩法

即fuck 閪
即屌閪
即擺明做雞

好撚討厭

Mk妹好撚正
唔好拎蝗比啦

頭一排呢就放啲步兵先

有冇三星 有冇三星呢

仲有人唔裝adblock?

呢d 戇柒廣告根本有反效果，撚想玩你隻game?

你iphone有得裝？

仲有戴帽個條撚樣呢

估到實有人講呢句

鍾雪？

任何係youtube賣廣告既野 我都唔會幫襯

Adblock啦

有

仲有之前個
大家好 我是香蕉

adb you

好想屌游敏

幾正喎

有個叫admop

Uber個廣告都好煩

把聲勁西煩又嘈

D廣告好撚煩，條女都好撚煩

條女咩名？

眼袋。。

邊撚個唔撚識佢

糖妹冇歌唱要走去學youtuber sell遊戲

點買

屌catgirl都唔屌佢啦

其實⋯乜水黎？

之前仲有個咩 這個遊戲製作人瘋了吧 都勁撚煩

無呢個咁密

無圖

咁啱彈呢個廣告 廣告條女都好煩

今日游敏就來自己同自己結婚！
屌你老母嘈撚死

Adblock 都唔撚裝？
現代人？

條友講隻字都講唔清楚

我反而覺得佢好正走去睇佢d片

又乜柒連熄機都掛到機

Chi sin個個廣告好正

波都叫有少少嘅

咁都叫有
你都夾到出黎

屌佢老味睇一條十幾分鐘既片
見撚到佢4次

appstore搵唔到呢個app

喂！

我屌！

好正 ig plz

你唔裝 ad-block?

何謂佛系玩法？
救命 係個腦不停有呢個畫同把聲

把聲好難頂

仲有佢個咀，造作到！

佛佢老。

原來又係垃圾100毛D ON9 偽員

Fuck閪玩法

乜撚野年代仲係咁撚樣既髮型真係好撚樣衰

呢隻game d 廣告好撚煩

啲正皮

我覺得男個個煩d
何為佛閪玩法呢 隻手唔知係到chok乜鳩

之前都有個嫁 又係係youtube播 佢講咩今日我自己同自己結婚

這遊戲製作人瘋了吧！

個條歌女先煩

冇做好耐啦

Warning! Do not enter this game......

同香蕉一樣gum撚煩

睇標題就諗到佢

其實d支那game到底知唔知咁樣瘋狂賣廣告會令人反感？
真正收得既game係唔會賣廣告

仲有果個1個官人7個妻 好撚煩

大家好 我是香蕉
DKLMCH

屌佢老母 想一鳩打撚死佢

對面何人？我乃冀州上將潘鳳 不怕死的報上名來

好正

呢排到李若彤

adblock

臭閪見到都唔想玩
Down 左都del game 比1星

條四眼仔黑人憎d，女都起碼可以睇下

裝utube vanced啦

其實佢係邊位，把聲好男人又唔靚

佢個嘴真係含撚嘴黎

有咩app可以block到iphone youtube廣告呀

好想屌

成個MK侏儒咁嘅款

我是香蕉

拿 真係咁既 我真係好撚憎睇女打機
又唔係打得好勁同好睇
LOL個D 出名 睇完都得啖笑架啦 OK算 見你令女
屌你老味 呢條囡 日日都見佢2 3次仲要EE哦哦 FUCK糸 FUCK糸
玩埋D垃圾手機GAME 大佬呀 我唔想睇呀
到而家我都唔知隻GAME 叫咩名 同 玩乜
我剩係知FUCK糸 FUCK糸 呢2個字LOOP左入我腦到

ADBLOCKED

應該幾好扑

仲有個歌女

講開佛系xxx個d都係戇撚鳩

呢個都好撚煩

把聲真系on撚9

電腦睇就用 ad block

屎萊姆個垃圾好似衰啲

Adblock 啦 仲俾錢班柒頭賺

想同佢佛系屌閪

終於有人講

呢d on 9 game
係咁吹奏掛機
掛機我不如唔打機？

有個廣告係有條大陸仔係到唱歌，
呢個先煩，聽緊自己歌突然播左佢把聲出黎，
重點係好撚難聽

成班兒登仔唔識裝Adblock

扮小丑個咀唔洗化妝

手機點裝

Agger覺得d女打機真係好礙眼
都唔係真心打機
又嘈又暴露
唔明點解咁多人睇

糖妹?

kisa

同個男一樣咁柒煩

有多久 後座沒人坐 沒人抱著我

個鼻孔好撚大

寧願睇會計妹都唔睇依條八婆
嘈到hihi